大家要知道何祅只係

何祅只係中共一隻小丑黎，係無底線既爛仔。所以起墳佢都唔會太傷心，之後仲會有大把呢d人出現。

所以各兄弟，我地繼續爬山，唔好俾佢呢單野分開視線